發唔發覺毒撚零舍好一type女

首先一定係傲嬌屬性
但又好易攻略
講野又嗲嗲到仲要成日面紅
現實根本無可能發生

利申:好鍾意政宗君個女主

冬

涼宮春日做女朋友一定係首選

差唔多套套輕小說都有既類型

on99？
講得出呢句一定無拍過拖

加

99%傲 1%嬌都夠

美琴 bb 😍

最撚憎女

利申非gay

同我爭女 呢個世界上有一個呀虛就夠啦

御坂美琴

咩類型最終咪又係屈服於我大蛇之下做肉便器

好鐘意愛姬

好波

食負皮啦柒頭

行開啦,長門大神都未出手

近排多左接觸個女仔
傲無乜
之後兩樣有d
最慘係我自認為佢對我有d feel
加上我都沉沉地船

講！毒L最忌咩？大聲d！

正解

我唔係wo

有自信